呢個鬼佬廢老一隻股票賺咗93.6 億... 求起底

股神巴菲特重倉雪佛龍 不足10周賺近百億

股神巴菲特投資旗艦巴郡2020年表現相對失色，但去年底公布，重倉跨國能源巨企雪佛龍(Chevron)，這筆投資在不足10周，回報達12億美元(約93.6億港元)。

外媒報道，巴郡在2020年第4季的報告透露，公司從2020年第3季開始建倉雪佛龍，截至2020年12月底，共持有雪佛龍2.5%股份，市值41億美元。由於油價在今年初持續上漲，帶動雪佛龍股價攀升，今年以來大漲29%，讓巴郡持有的雪佛龍市值達到53億美元。換句話說，股神這筆投資在不足10周，就獲得12億美元的帳面收益。

我係2021 牛市股神
未聽過呢個人

廢，連登仔一日都唔只賺呢個數啦

賬面

雪佛龍係咩黎?
電動車定係3D printing?

人地拎啲散紙賺你一世人搵既錢
邊有得比

一定係基因工程

條廢老出名好彩

本多終勝

你copy篇野咪寫能源

醒啊你

廢老變身短炒股神

佢都有d潛質嘅 假以時日必成大器

廢老屌打臭雞

佢揸住咁大舊錢賺到30%係好勁
但我地散仔跟唔到所冇損失姐

呢個廢老好似幾出名

連燈仔淨係識史伐隆

GME表示

契爺
入brk.b上契

呢條廢老後生果時攞過奧運遊水金牌架
連燈仔咁都唔識

超
夠阿木輸錢輸得快?

連登仔家庭真係又大又溫暖
係人都上契

唔係喎
聽講契媽裸泳叻過佢

佢一放就西冧啦

dIsRuPtIvE iNnOvAtIoN

係游得幾快既

咁你想點呀
係咪要一鳩放哂果2.5％出嚟套現先叫賺呀

你估人地係你玩果一千幾百呀

跟契爺姓菲
跟契爸姓馬
跟契媽姓木
加埋自己個姓
四姓家奴
隻股一跌就屌姓菲係廢老唔着褲
姓馬係死毒撚不務正業
姓木係臭雞牛市股神
日日家變 永無寧日

加德士

下星期油價跌咪又話唔見幾十億

臭雞木情何以堪

唔知邊個裸泳

有d似matt_leung

用320億賺90億

廢老真係廢老 收皮啦
阿木一年賺一倍

廢老先玩正股
我地連登仔除左GME 從不買正股

本多終勝既佼佼者

間野賣衫架

神就係神

連登仔：華人賤種基因 咁鍾意番工

呢樣真
上年啲fd個個笑柒我揸廢老股，搞到我心思思都跟左阿木，依家個倉得廢老係綠色

clone 恐龍

臭雞-20%中

你一世人賺到93.6億都幾勁

我一世有90幾億就好

當你成世平均人工係四萬月薪，年薪先50萬
比你做足40年無停先搵得兩千萬

一世人打份牛工先得兩千萬，90幾億要打成差唔多50世先有

周街都係契爺

一世12億？ won 呀

有個雪字仲唔係賣雪糕

結果成個市淋曬個陣，得翻反而連登仔講既廢老日日賺錢

咁佢啲散紙真係賺到你一世人搵到既錢
就算over左有咩問題啫
咁都有得捉字蝨

著泳褲係勁

點會啊，聽個名都知係賣剷雪機啦
美國寒流搞到大賣啊

我真心膠得未
其實係寵物小精靈黎架

比卡超d朋友

出黎啦 雪佛龍

其實升得三成
不過本大

想知佢賣貨均價係幾多

你老母分分鐘係條廢佬叫人拎無人機撞油庫

之前負油價個時笑9佢裸泳既連登仔過一過黎

又係呢個裸泳左幾十年既呀伯

佢仲沉醉係佢果-20%arkk
由佢

搵咁多錢係戇鳩 實使唔完

雪飛雪飛～

連登仔一分鐘都唔止啦
跑贏全地球🌍

唔好彩點做到富豪

雪佛龍 用冷凍光束

如果我拎住41億美金，起碼賺個開

幫你成佛
助你解脫

勁在開左個靚頭 而家佢買舊狗屎都大把人爭住抬價

菲比斯黎架
巴飛特好似游水架wow

其實賺到咁多之後
會點用來購買快樂？
我就肯定會尋仇算帳先
買起以前眼中釘條賤狗命

其實姐係本多終勝